[投票]起現實社會,其實中英通有用D, 還是數理有用D

正評: 數理
負評: 中英通

講下邊樣重要D, 唔好剩係投

睇學位：數理
做人社交：中英

起現實社會, 數理好似冇乜用, 點解數埋?

識人唔係好過識字咩?
咁中英幫助社交, 唔係中英通會好D

錢重要啲，定中英數通重要呢

咁邊樣搵錢多D ?

英 數 好就咩都好

咁即中通冇用?

既然你地講到數理咁好, 點解中英通會納入必修科

你認為設立規則個個係為左幫你？

中英勁入政府都易啲

但係做工程, IT, 都可以入政府

其實冇咩用
英文好，推而廣之可以學下德法文
真係數好 =邏輯好 係呢個年代做野好緊要。

有父幹有錢重要得多

睇岡位架喎, 不過以日常生活黎講, 當然係中英文重要d 啦, 溝通係必須

高中畢業之前既數學其實係訓練緊邏輯
都好重要架。

鬼唔知你媽係男人咩

日常生活定大學生活，小學中文已經夠用
無得同英文拉埋來講

為左培養同你一樣既奴隸

係

香港英文好已經玩哂

中文就行開啦 ，小學學完最基本嘅嘢加上母語溝通係無問題
通識除咗要求學生留意社會，世界，新聞大小事，就係批判思考，但其實數理嘅邏輯好，批判思考唔會差，所以通識嘅考核絕對非必要

英文國際語言，知識庫嘅媒介，必修之首
其次數理，係資訊世紀入面理工人才永遠都唔夠